一人一個細個講過嘅仆街嘢

話說小一二嗰陣拖住老母行街， 咁啱見到有幾個工人打開渠蓋做嘢， 我專登大大聲講:「 咁臭嘅，啲人好污糟」

之後當然畀人屌到上天，老母叫我講對唔住，我就同個工人話:「 媽咪叫你講對唔住， 因為講粗口係唔啱㗎」

老母應該驚我畀人掉落坑渠即刻拉住我走

真心想同佢哋講對唔住

係街到同老豆講 我唔係你生嫁 你唔係我家人
之後俾佢一個Side kick 踢左我埋牆

覺得福字米粉好臭 跟住話好大陣公廁味

喺街見到一啲身體殘障或弱智人士
會唔停望住人

同個女仔講：你唔好掂我

你咁樣就a0一世

dllm

我都想有女掂

幼稚園有個同學個阿媽話要買雞 跟住我話 咁不如做埋雞
利申以前以為雞係得食嗰啲雞嘅意思 依家大個咗好想同個姨姨講sorry

嗰陣得幾歲
我同我媽、我繼父搭的士
唔記得司機同我講左啲咩，類似「你爸爸xxxx」
我大大聲咁同司機講 佢唔係我爸爸

其實佢之後好錫我 佢當時好似好唔開心

細個講，打倒共產黨